803 旺角遊行案，5被告非法集結罪成，分別判監禁及勞改更生 。

#九龍城裁判法院第七庭
#鄭念慈裁判官
#0803旺角
#判刑

D1蕭（17）
D2鄧（17）
D3陳（20）
D6廖（23）
D9方（21）

D1 六個月監禁
D2 更生中心
D3 勞教中心
D6 四個月監禁
D9 四個月監禁

各人就定罪上訴並申請保釋。

抵死師

呢班傻仔有無後悔為香港付出
你睇下香港人用咩回應你地

[牛牛是良機] 12萬香港客戶存有資產, 超過一半90後, 平均資產45萬元

監禁好快過 更新勞教就頂撚住手足